波台兩大問題

第一

藍波撚

第二

多新會然 （ 由其馬post 同賭波post 波又未識買 馬又係 仲自稱咩反雷黨會長 搞笑 搞到馬post質素每況愈下 ） 好多連潮文都唔知又衝出黎7

agger

Ching好波

Agree

反得雷刀知高汁極有限

Off coz 你睇雷西幾正氣 我都廢時開名邊堆垃圾了

搞到高登好多馬迷都留係高登唔來

根本只有鷹迷值得生存
LET GO HAWKS

收皮啦 藍波撚 五份鷹都收左皮啦

鷹迷名單

1. 張ching
2. 車公4號
3. 點解紅唔起？
4. Josh Smith
5.Aldridge12
6.鷹膠Seven!
7.C.Paul
8.矮妹得意囉
9. Kyrie_Irving
10.孤仔ching
11.賜酒皇后
12. Yoshioka_Yui
13. 柯屎柯落地下
14. 唉咁就一世
15.大向左走向右走水手
16. 關羽雲長
17. Joe_Johnson
18. Seven甩
19.狼王托迪
20. 蓋世寶吊老母
21. 吳辰君
22. AA超向左走向右走膠
23.Seven過羅志祥
24. Jeff_Teague
25.NBA冠軍鷹隊
26.比GAY
27.積奇子
28. 千嬅
29. 林宥嘉
30. Yahoo有猿人
31. 狗西議員
32.谷花音
33. 拉莫斯﹏
34. 南方四漂客
35. goro_s
36. 濕勁Wilshere
37. Nuri_Sahin
38. 希古恩BB
39.鷹文中學
40. 曹宏威威
41.一米八四
42. Andrew_Bynum
43.孤仔ching
44.EdenHazard
45.Irving
46.艾佛斯
47.子彈
48.魯爾老矣
49.三七二十一
50.admin(1)
51.拉莫斯BB
52.舒賀爾尼
53.寶福山雅治
54.高登奇葩
55.Intasgram
56.J.league仔
57.球王RayAllen
58. 高登包龍星
59.魯芬卡山
60.高登伯伯伯
61.Real_Nigga
62.曲..
63.成珈塋
64.先天性好色
65.Villa_Chan7
66.Horford
67.鷹式籃球
68.T.Courtois
69.流淚噴泉
70.娶妻求熟女
71.2nd_Law
72.精液不夠用
73.魔力特派員
74.kuyt_BB
75.周杰文
76.Kiesling_11
77.佑武次子
78.矮撚得米八
79.愛摸司機人
80.讀英文唔撚易
81.吶喊新垣結衣
82.Bain
83.恬靜茹水*
84.膠如其名
85.林祖舜(joe)
86.一線男友
87.Duffybear
88.班頓。羅渣士
89.紙包可口可樂
90. Xabi14
91. 中華寶寶

要批鬥

其實第一個問題好易解決，唔明點解佢地死都唔去玩具台開post

第二個問題難解決呀 馬post已經7到唔敢睇了

系 利伸 迷雷黨主席

我迷雷永遠榮譽會長 佢竟然反雷

咁易解決咁解決左未

鷹迷首領

解決方法日日屌鳩藍波

第三 有d 會然好爛口